想做澳門人 有乜方法條件？

想離開香港了

識人澳門香港都有身份證 咁樣其實得唔得?

食兩家茶禮，狗黎

點先做到

有冇EU 護照

有人唔做走去做狗

唔投資唔結婚有無機會

留係香港狗都不如

真

投過胎

講吓你點慘法？

俾我中出，我有澳門證

一係走去澳門強姦隻狗

秒

香港賣食嗰一次查理咁多

切賓州

公屋，綜援，免費教育，用香港人錢起嘅政府公共設施…你一樣都冇享用過？